{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2298101856/danube-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924679359&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6288064&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=61091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315682524&selectedRatePlan=391245019&expediaPropertyId=71784433&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다뉴브 호텔"
    },
    "text": "ドナウブホテル (다뉴브 호텔)\nドナウブホテルはロッテ百貨店釜山本店から0.4km、広安里海水浴場から7.1kmの距離に位置しています。 当ホテルでは、無料WiFiや有線インターネットをご利用いただけます。 南浦洞通りとチャガルチ市場はそれぞれ7.4キロと8.1キロ離れています。 歩いて少し行けば西面駅に到着でき、釜田駅も5分の距離に位置しているので公共交通機関を利用するのにとても便利です。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:16:30、チェックイン終了時間:午前0時遅いチェックイン（客室利用状況に応じて異なる）、最低チェックイン年齢（満）:20歳、チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ドナウブホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドナウブホテルはロッテ百貨店釜山本店から0.4km、広安里海水浴場から7.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ドナウブホテルの近くには南浦洞通りとチャガルチ市場があります。南浦洞通りは7.4キロ、チャガルチ市場は8.1キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ドナウブホテルへは西面駅や釜田駅を利用することが便利です。西面駅までは徒歩で行け、釜田駅も5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ドナウブホテルのチェックインは16:30からで、チェックアウトは正午です。ただし、遅いチェックインも可能で、具体的な時間は客室利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルの予約に際して制限事項はありますか？",
            "answer": "ドナウブホテルの予約に際しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。詳細は予約確認メールに記載されています。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ドナウブホテルでは、到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインをサポートします。23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで事前に宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ドナウブホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。チェックインするには満20歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ドナウブホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ドナウブホテルでは客室内で無料のWiFiおよび有線インターネットを利用することができます。また、共用エリアでも無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドナウブホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ドナウブホテルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "その他、ドナウブホテルについて教えてください。",
            "answer": "ドナウブホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 700
    }
}